今晚有冇ching一齊支持雲加

頂左兩晚夜開始頂唔到

無阿仙奴既歐聯唔洗睇啦

利物浦都準備落歐霸了

點解阿要星期四晚踢唔星期二三一齊踢 好眼瞓